知唔知點解要武漢回港就醫？

因為鬼國d醫療制度sucks

大把無醫生牌照，一堆黃綠醫生，分分鐘醫死人，小病變大病，無病變有病。

醫療收費唔透明，價錢俾佢水都唔知，d醫護人員會暗示要收大紅包。

三四線d城市醫療衛境惡劣，d細菌微生物一定險象橫生，抵抗力差d都即病。

醫療器械落後。

醫療研究得啖笑。

傷風感冒即刻同你截肢